# Article A131

Des bonifications peuvent également être accordées au personnel d'un navire ayant participé à des opérations destinées à venir en aide à la Résistance. Elles sont déterminées par arrêtés conjoints du       ministre chargé des anciens combattants et victimes de guerre et du ministre chargé de la marine marchande.
